！！！特急！！！香港真普選計劃聯署教學，教埋你都唔識簽？

中文版聯署機

95576 / 100000

推

星塵回憶錄 - 香港(一)

(21:34) 各位加油, 差3000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽 Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃" 垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

爭3274

可唔可以聯署叫所羅門魚捐幾百萬個口罩嚟香港應急下先

推爆呢個先啦

99092 / 100000

最新消息 (22:19)